12個人搭3部的士 有冇另外一D選擇?

只係坐一程.... 或者 uber 最多坐6條友一架車?

call4van

小巴

一人一架的士

租架巴士包車

行路

每兩人一架的士

好撚仆街